睇條女出軌個post嬲左 咁容易原諒女人出軌個d男人係咪弱智

咁容易原諒女人出軌個d男人係咪弱智
基本上出得一次軌已經代表永遠唔會再愛你
肯番轉頭只係因為你有錢 有利用價值ja on9

佢出完軌你仲繼續同佢一齊
仲幻想佢會好似以前咁愛你
不如試下你出一次軌
睇下佢又會唔會原諒你？
on99

出得軌既
個女人本身人格有問題就唔好賴三賴四
呢類人根本唔配擁有另一半
更加唔好講建立家庭
更加唔好講下一代

如果你同d咁既女人生左仔女
唔單止害左你自己
仲害埋你對仔女呀

反對既祝你生個仔都俾人帽
生個女周街濫交

一次不忠

唔好咁認真好嗎

如果唔係段感情萌芽之前斬斷佢根本係好難會返到轉頭

一次不忠百次不容

不可原諒

總結：

男女出軌都唔岩架啦

痴線
佢幫廣大男性硬食多次件臭閪
咁撚偉大都仲要俾你屌

如果無波係上天俾港女的詛咒， 做港女隻狗俾人戴綠帽就係港男的詛咒

大聲笑咗

但你有無鬧過女出軌丫？
相反男出軌必出來鬧

女既出軌會話你依樣唔好個樣唔好
明明你對佢好好都可以周圍同身邊既人數你以前幾衰幾衰
講到你係一個仆街根本唔可以生存係依個世界....
去解釋自己做錯過既事
講到自己根本一D錯都無
係你既錯!!

男既出軌
個女既一樣會周圍數你屌尻你正仆街

做男人就係原罪

你會唔會調轉左講

生女比人帽
生仔濫交ok ?

應該唔會調轉?
個女既係唔撚係都會數臭左個男既先算

男人包二奶係因為大婆又老又醜
依d說話你聽得少咩？

我係女
都覺得如果女人出軌係真係無情講
同埋佢會賴落個男人度
會話佢點樣唔好 點樣唔夠愛佢
但根本無諗過個男為佢付出過啲乜
亦唔肯認自己係未玩夠
好撚嘔心好撚假
所以如果女人出軌真係唔好求佢返嚟 唔好ngai契弟咁ngai
就算佢要返嚟你身邊 都只係一時三刻
所以千祈唔好
利申: 我無出過軌 但我明女人心態 同埋都見唔少

我見識過

老老實實阿...依家女人真係惡過男人好多
佢地乜七都岩 , 男人乜七都錯